要hit&run 等佢地谷住道氣！要hit&run 等佢地谷住道氣！

見大家無齊gear, 未係時候！
唔好戀戰！
唔好死守！
知道被包抄就好閃！

[red]最緊要hit&run 等佢地谷住道氣但出唔到！
唔好送頭啦！會有失我地尼邊鬥心！

推

Yes

Agree pushhhhhhhh

今晚目標已經達到！
再唔走係愚勇！

沒有氣餒的本錢，必須加強文宣

夢遊時要幫手提供安全撒離路線， 附近道路情況

日落時間，

最後尾班車時間， 尾班前30分鐘溫馨提示

一定要至少留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

麻包袋

Push!!!!!!!!!!!!

不受傷 不被捕 真.be water!

係呀頂佢個肺 唔好再送頭啦 好心痛呀我

Push

打完好走唔想又拉多個

留守冇著數，冇目標，亦冇大義

係時候走喇 手足 裡面有40個手足今晚要同親人團聚一晚 唔該大家

唔該唔好愚勇
hit and run啊大家！

地少人多
無得練波

唔想再比人拉 好心痛呀！
唔好戀戰！

對唔住post錯
我應該post體育台
🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

真心想大家安全